其實成日都有人餵鴿餵老鼠係咪支共對付香港嘅其中一個手段

令香港爆發疫病 搞冧香港
餵親個啲講野都有鄉音

收錢做嘢

睇完我都想去餵下野豬

可能餵野豬都係
連啲貓狗撚都可能係

有冇人發覺宜家香港多咗黑白混色嘅鴿

呢個癲婆

屌真係唔明點解要餵

貓狗撚咁憎恨人類
話唔定係想報復社會

推下先